寒戰其實係咪喺香港真實上演緊?

眾所鳩知 奴隸聰11月就會落台
下任大熱當然係行動副處長 鄧炳強
呢排都跟出跟入
最印象深刻就係當日奴隸聰比人叫含撚時 企係隔離眼都唔眨啤撚你死個死人樣

另一位副處長 郭蔭庶
就比較少出鏡 淨係同柒頭呀叻一齊出過黎

咁兩位副處長既職責係做咩呢?
根據警犬網站資料顯示
警務處處長由兩位副處長協助，一位主管行動，轄下有兩個總部部門：行動處和刑事及保安處；
另一位主管管理事宜，轄下分三個部門：人事及訓練處、監管處和財務、政務及策劃處。

我地睇下維基:
甲部門（行動處，'A' Department （Operations & Support））下設行動部、支援部及6個警察總區，負責警務處的日常行動性事務。
乙部門（刑事及保安處，'B' Department（Crime & Security））負責制訂警務處在刑事及保安方面的政策，以及有關事宜的整體指揮事務。

換句話說 無論近期示威警犬既行動定尋晚元朗鄉黑圍毆 都有鄧炳強份 亦都係HEAD住6個警察總區

而另一位 負責人事及訓練處、監管處和財務、政務及策劃處
就係文官咁上下

重點
郭蔭庶有位孿生細佬 叫郭蔭庸 佢係新界北總區指揮官
而元朗警區正正就係屬於新界北總區

究竟依家係咪有人聯手 專登抽空新界北警力 妄顧市民安全
整隻大wok比行動副處長 藉呢個機會推走佢

不過大家最緊要記住呀
奴隸聰仲有唔夠4個月就落台
嗌佢落台係
冇撚用架
記者一定要搵機會 問清楚兩位副處長同當區指揮官
究竟佢地既係乜野行動 乜野部處 係咪邀功 係咪拎人命黎較飛

推

push

好撚驚

聰仔都係傀儡

而家要話比大家知鄧柄強既惡毒
貼大字報比班犬睇到

自己救自己啦 唔洗求人
個個帶菜刀 保護好自己
係真係戲都係黑警有份
個個菜刀出街
睇下政府點收科

大家想唔想帶刀帶架撐保護自己？投票

盧偉聰真係中晒伏，明明退休左
比人叫做多年就中晒招

寒戰

明顯係啦

好文一推

一架PTU

Pish

仲有隻比卡超
又係警犬 又係前文官
究竟又有咩角色

幫巴打補充資料
佢地2個本來都有望做一哥
姓郭果個早過黑社強升助理處長
但點解最後係黑社強做既

聽講係隔代欽點
呢條友個格同禿鷹一撚樣

聽聞行動處處長出身嘅做事作風都比較強
但到底係咪內鬥搞成咁好難講
但二佬強本身元朗區指揮官
又同黑道熟
真係水洗都唔清

但依家新界北總區指揮官係另一位副處長個細佬

禿鷹
不過聽聞郭蔭庶警隊聲望高過二佬強
完全係寒戰劇本
唔通寒戰編劇真係燈中

光復香港 時代革命

重組警隊!!!!

非常時期用非常辦法

人黎...花生🥜

呢個post 有料到

差佬奪權

原來氣球咁危險[2]

有冇人入黎學術討論

但我估奴隸聰已經比人架空緊

佢都就退休，架唔架空都無所謂
只有一個事實，邊個揸權都唔係幫香港人

琴日元朗單嘢已經好似拍戲咁
D劇情一撚模一樣 好恐怖

所以再狙擊追問佢 根本冇意義

成個警隊政府都失效
根本點問都冇用

有變節警！！歡迎大家去謝曬皮ig提問

故意拖慢

自己救自己啦 唔洗求人
個個帶菜刀 保護好自己
係真係戲都係黑警有份
個個菜刀出街
睇下政府點收科

黑社會30萬
行得走得市民有
150萬都5對1
你有老牛我有菜刀

大家想唔想帶刀帶架撐保護自己？投票